Title: Novos(as) desenvolvedores(as) e mantenedores(as) Debian (novembro e dezembro de 2021)
Slug: new-developers-2021-12
Date: 2022-01-13 17:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: pt
Status: published

Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Desenvolvedores(as)
Debian nos últimos dois meses:

* Douglas Andrew Torrance (dtorrance)
* Mark Lee Garrett (lee)

Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Mantenedores(as)
Debian nos últimos dois meses:

* Lukas Matthias Märdian
* Paulo Roberto Alves de Oliveira
* Sergio Almeida Cipriano Junior
* Julien Lamy
* Kristian Nielsen
* Jeremy Paul Arnold Sowden
* Jussi Tapio Pakkanen
* Marius Gripsgard
* Martin Budaj
* Peymaneh
* Tommi Petteri Höynälänmaa

Parabéns a todos!
